有無人覺得佢兩個好似樣

第一眼睇以為同一個黎